急！！！青衣友請入（幫幫我填問卷）

小弟學校要求做一份問卷調查
我知今日係六四
但係我下個禮拜要交report
依家剩係得30個人填咗
佢要80個人
唔該各位幫一幫手
淨係浪費你2分鐘時間
唔該晒

好人一生平安

光復香港 時代革命

香港獨立唯一出路

可以嘅話填兩次都得

咁你填80次咪得囉

自己填晒一定會俾人發現

唔係青衣友 但幫你填左

唔該晒

份問卷可以選多個答案？

你想填幾多次都得

唔使同我客氣

做咗

青衣都唔去搵青衣島王子朱啟南同你做問卷